FIFA 19球員排名正式出爐！！

Vidal robben

Manolas

下年玩意甲都幾勁

年年意甲都屈機架wo ut d人cp值高到

廢老85

dc得85

van迪素得85...

點夠你勁呀

伊巴仲有85

邊爐=維度？

伊巴

好似好多相都同上年一樣樣

維度跑得慢過伊巴？？

伊巴謙

咁朗尼至少88啦

點解VIDAL PAC可以直接減差唔多20

Fabinho係痢狗出都無得出都有85

摩納哥d人水份高撚到，出國無邊幾個真係即刻有料到

57

FIFA pac 5字頭
95都唔用啦

57同影帝有咩分別

雲迪克一個帶利記條豆腐防線幾何級數咁升都係得85

世界盃決賽出到?

拉膠92 路夫雲90

上年件巴卡約高都82啦

影帝 馬迪 卻奧斯都係差唔多pac

美斯？

老虎狗同iba一樣85已經唔需要再睇

上集Vidal勁到仆街

真係唔明點解咁中意J個overall rating 根本個細數差好撚遠

公司佬同范大都一樣85呀 又駛唔駛睇呀

61-80

fifa d rating 得啖笑 ut 最後咪又係朗+legend

奧達文迪有86

D狗 都係得85

垃圾game

撚樣伊巴謙莫域有85

沙皮起碼89

瘋狂ICON陣

azp defensive work rate medium

亂尻咁黎

全部都8x以上

Azp比返個閘位人啦
上集on99得返cb

老鼠勁到咁先得85

謝4過林伯 已經証明fifa on99亂咁來啦

等睇渣古 上top 60

留名睇渣古sho 90up

幾時下次公布？？

上年好似每日出十個？

呢雙閪game 真係獨大
屌老母

真心問 上年抽到狗咁既legends去到19仲有無得用

你想一開始就俾全部人屈？

今年咁遲都未出demo

年年都係咁上下

應該要89

84 不能再高

終於減保定

唔見son 唔通 87

柏利祖86
呢條友好勁咩 有冇西甲撚講下

係華西嘅作用就好似當時係巴塞嘅沙維

Alderweireld 85都無？

就退休既小白跑得仲快過vidal
koulibaly 88def 86 phy

大肉腸

迪基亞總評91
全門將最高

仲以為最快係95Pace
之後見到包皮 我屌
96Pace 89Dribbling

naldo 86
有冇德甲撚講下?

伊巴仲有85都戇撚鳩

甘美治 法賓奴 arsenio 我覺得都唔值85

德甲版koulibaly

今鋪真係出爐

盧卡古87

達囝

如果佢87，點解DC得85？

感謝達哥無私分享

umtiti pique 87
varane 86
parejo華西核心86
小白踢日職87

ea

Lkk87 台狗fifa咁樣玩

烏迪迪87>華拉尼86，食屎食懵咗？

ea唔想皇馬咁屈機掛

拉膠91，古圖狗90，再加隻87/88華拉尼真係打碌撚

Asensio 85

柏利祖86會唔會高過頭

安迪提完全overrated

華拉尼84 pac

玩全年demo算

唔改single player game mode吖嗱

公司爛船仲有三斤釘 都要俾下面

有無人覺得Auba overrate

鬼叫佢快拉高總數咩

痴撚線

暫時全game最唔合理overall數值係沙皮狗定小白

盧卡古 game同現實兩個人黎

屌原來個overall=六圍最高個數
即係六圍都85，overall係低過五項50一項86

梗係唔係 睇下文尼張卡

LkK =包皮

你條基佬識閪咩

係我搞錯
但係其實都好鳩，伊巴除左射術其他咁低都有85

international reputation都+3啦
實際可能得82

小白其實好撚合理囉 佢係根據上季表現咁而家轉會左去日職唔影響佢上季係巴塞d 表現架wor

認同

全能王仲有87

ching唔係車迷咩

Umtiti immobile87

音樂比利舊年意甲入29球9助攻,算合理
鳥迪迪就

Umtiti > Varane , VVD
Lkk = Mbappe

其實Fifa set到啲人pace 60以下個啲係咪痴撚線
慢過隻龜

47 pace真係唔知點用

張相好多都一樣
啲能力都係大同小異, 差啲咁多....

年年reboot 交年費重玩

關心有冇真樣多啲

不嬲都係傻鳩先玩FIFA

唔慢點俾icon屈

一直都覺得ea係皇馬迷
同巴塞數值差唔多 但好用10倍
睇下今年無左C朗係咪一樣

睇fifa 數值不嬲得啖笑 似終好多商業考慮
睇數字其實睇fm 合理:不合理比例 好好多

想問沙拿fifa幾多能力值
88定89

主因係game 入面身體質素好d 真係反映到出黎

skill move 用星數都判定出唔出到果個skill

當你同樣星數就大家咁高咁大

但你用朗同美斯比 朗有埋身位+高度 咁打機就實屈d

結論：ea sports冇腦

簡迪89 家下做埋全能中場

Update

呢個數值又有咩意思

個rating會有加乘

FIFA 係咪傻撚左

屌奶星,今集D pac趺撚到

純粹overall望落高啲
假設一個好出名 一個唔出名
數據上兩個overall 都係80

但出名嗰個就會有+3～1
變咗81～83
兩個球員show出嚟overall咪會有分別

其實兩個都只係值80

普巴88 LKK87

Bale 88

細數其實高過上集

Bale 都係去到31, 咁頭30仲可以有邊個...
C朗
美斯
沙拿
基士文
咬
夏沙特
尼馬
卡雲尼
拉膠
DDG

古圖斯
基呀連尼
尼雲杜夫司機
ISCO
呀古路
大巴拿
harry kane
modric
KDB
kroos

godin
lloris
kante
david silver
Marcelo
ter stegen

仲差4個
david luiz? (高過van dijk?)
toby alderweireld? (高過van dijk?)
Miranda? (高過保定?)
Hummels? (高過保定?)

應該唔係luiz 係oblak?

係wor, 龍門仲有紐亞

Van dijk 可能得84

廢老保方仲有88

oblak neuer coutinho hummels

5星skill move左閘

dybala cavani>salah

唔通簡迪過90

但H/L

正路都過啦

岩岩出咗 , 簡迪 89

照咁睇 top 10 應該係（排名不分先後）
美斯，C 朗，世三，尼馬，蘇7, DDG , 拉莫斯，摩迪，卻奧斯，迪布尼 ?

點解而家好似阿豬阿狗都有90 之前明明極難先有

特登拉返高啲 平衡返班icon

我冇玩ut 但係聽講自從有legend 之後d卡越黎越cheap fifa 15 toty 牙朗15m 18 好似得6m咁上下

阿古路得返84pace

簡迪差1

幾時出demo

成日對住人笑

華拉尼得86反而utt87
仲有lkk同山狗仲係咁高

Sept 13

今晚12點?

舉手王成年冇打，數值都停留左係上年

Oblak 先90， 古圖憑咩90?
憑佢歐聯比美斯通2次渠？

夾硬將全部球員個平均數值升到咁高
UT到時阿豬阿狗都有張過百數值
EA又贏

利雲4星skill

法賓奴唔值啦 asensio 86都合理

岩岩轟入2球又3助攻，但rating同史瑞寧一樣，比柏利祖、占士仲低

Varane咁低

Varane 86唔低，但utt 87就太高，83,4就差唔多

世界盃好能勁

四星終於可以轉下身撚下啲花式

咁呢個堅定流架

其實EA公佈晒

流到仆街

沙拿好似係88

咁應該唔係真

尼馬=小花 ,

美斯 C朗都94 美斯轉做CF

de gea 世一龍門

ST c7

艾利臣